{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484423?place[place_type]=GID&place[gid]=2484423&place[latitude]=33.2357602878&place[longitude]=126.4737608181&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강정 누림펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は全客室がオンドル部屋で、中文観光団地の近くに位置しています。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューのご利用はできません。 人数は幼児を基準に含まれ、最大人数の超過はできません。 36ヶ月以上の追加料金は現地決済となります。 無料でWi-Fiを利用でき、ペットの入室も可能です。 しかし、ペットの出入りはできません。 また、全客室には洗濯機が設置されており、無料駐車場が提供されています。 駐車場の利用は生活状況によって不可能になる場合があります。 宿泊施設案内のため、入室時間と退室時間、基準人数の料金案内を行い、超過人数およびペットの追加料金などをお知らせします。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。 重複予約発生時に先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、キッチンと客室内での禁煙、駐車可能、有料洗濯サービス、ファミリールームが提供されます。 ご利用時間はチェックイン16:00からチェックアウト11:00までです。 客室はA3とA4で構成され、A3は基準2名、最大3名まで号室、A4は基準2名、最大3名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には幼児も含まれますか？",
            "answer": "はい、人数は幼児を基準に含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要な年齢制限はありますか？",
            "answer": "36ヶ月以上の追加料金は現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの入室は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "洗濯機はありますか？",
            "answer": "はい、全客室には洗濯機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場が提供されています。ただし、生活状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車場の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ご利用時間はチェックイン16:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室はA3とA4で構成されており、A3は基準2名、最大3名までご利用いただけます。A4も基準2名、最大3名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 402
    }
}